想diy 剷牆扇灰上油，有沒裝修巴打可以請教下

有沒做開室內裝修既巴打
屋企一到夏天 就有蟲仔 加上潮濕 個牆凸起晒
所以想一次過產起晒舊油重新上灰同上油
大致過程youtube 都有教
我想請教下如果日後想防潮 上油前可以做多d 咩步驟？
同埋有沒邊隻油值得推介

留名

推

有沒裝修撚